
                      tenía ganas de verla y no paré de reirme!! topicazos de  vascos y andaluces en tono de humor junto con una historia de amor un tanto peculiar. totalmente recomendada.
        
            